NN VB NN , ale já je VB AC . 
VB že NN VB jenom pro AA NN , ale pro všechný . 
Já Vc Vp AC Vf své NN na nějaký NN nebo na nějakou NN . 
Jestli já Vc Vp své NN na nějakou NN , VB pak AA , že to VB opravdý AA NN a VB všude po NN . 
NN Vc mě Vp , a to Vc Vp AA . 
VB NN . 
Možna VB to AA , když AA NN VB NN . 
Když NN se VB ten co VB na NN , asi víc VB a VB dobře . 
Vf AA NN VB NN , jelikož většinou NN VB Vf , nebo VB Vf NN AA jako AA NN . 
Já VB NN pro AA NN . 
